張無忌要去大都了！等待26年 王晶將新拍「倚天屠龍記」

「我在大都等你」一句話因為 1993 年主演李連杰、張敏的《倚天屠龍記之魔教教主》遲遲沒推出續集，而成為鄉民網友間的流行語，在暌違26年後，導演王晶今（ 21 ）日宣布將新拍《倚天屠龍記》。
王晶在個人微博指出，「我要拍新的倚天屠龍記電影了。張無忌終於去大都找趙敏了」，同時附上新的宣傳海報。當年經典的《倚天屠龍記之魔教教主》已經在各大電影台重複播送到，觀眾已將劇情倒背如流，而在片尾的劇情則是埋下伏筆，當時飾演趙敏的張敏，對飾演張無忌的李連杰喊話「要救六大派，來大都找我吧」，沒想到因為票房不理想而取消拍續集，讓這個伏筆成為流行語「我在大都等你」，許多影迷也感嘆，這一等就是二十多年。

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

桃花依舊 人面全非

講緊香港

人都唔同哂拍黎拖

Btw iPhone 11 Pro Max

想當年馬浚偉仲有份唱主題曲

快快樂樂～

搵返李連杰同張敏拍？

係搵返張敏同李連杰拍至好

不過我都唔入俾錢入戲院睇 等人放

食屎啦蝗精

好悶
又倚天

廿幾年，個樣都差好遠下，仲有冇feel 大家都5x成60歲

爬都爬到去大都啦屌你蝗晶
睇死搵班大陸喱黎拍

廿幾年啦傻9 搵鬼睇呀？

到時都上唔到畫架啦

係咪吳啟華

老野版
老左之後透過 微博 搵返對方

倚天。流浮山刀手

黎姿有冇可能？

屠龍小隊

又搵埋支那嗰D白面仔同整容婆呀?
算鳩數啦你.JPG